\chapter*{Glosario}
	\begin{description}
		\item[CA-CFAR:] \textit{Cell Averaging CFAR}, CFAR de Promedio de Celdas.
		\item[CFAR:] \textit{Constant False Alarm Rate}, Tasa Constante de Falsa Alarma.
		\item[FLANN:] \textit{Fast Library for Approximate Nearest Neighbors}, Librería Rápida de Vecinos más Cercanos Aproximados.
		\item[FMCW:] \textit{Frequency Modulated Continuous Wave}. Onda Continua Modulada en Frecuencia.
		\item[LASER:] \textit{Light Amplification by Stimulated Emission of Radiation}, Amplificación de Luz mediante Emisión Estimulada de Radiación.
		\item[PCL:] \textit{Point Cloud Library}, Librería de Nubes de Puntos.
		\item[PID:] \textit{Proportional Integral Derivative}. Proporcional Integral Derivativo.
		\item[RADAR:] \textit{Radio Detection and Ranging}, Detección y Medición de Distancias con Radio.
		\item[RCS:] \textit{Radar Cross Section}, Sección Transversal de Radar.
		\item[ROS:] \textit{Robot Operating System}, Sistema Operativo de Robots.
		\item[TCP:] \textit{Transmission Control Protocol}, Protocolo de Control de Transmisión.
		\item[TOF:] \textit{Time Of Flight}, Tiempo de Vuelo.
		\item[XML:] \textit{eXtensible Markup Language}, Lenguaje de Marcado Extensible.
		\item[YAML:] \textit{Yet Another Markup Language}, Otro Lenguaje de Marcado.
	\end{description}
